Block緊離港既手足，可唔可以全部跪，唔係坐同企，起碼旅客個感覺冇咁討厭先

真心覺得全部人一齊低頭跪，同埋不同既文宣，好過而家淨係坐係到

如果仲有下次真係再block 既可唔可以
睇下呢個post

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

我自己唔認同，不過今日做左就算，點都唔割
而家大家要做既係檢討
而唔係係到互相對罵

另外，有冇離港既手足知道其實有冇共識block 幾時左右，如果有其實都要宣傳比旅客聽，如果冇就可唔可以夾下時間

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

推到比離港手足睇

818大遊行，約定你

跪llm咩 咪on9啦

咪柒啦屌你老母

你都on9

起碼冇而家咁核突先喎，你話塞地鐵跪香港人，就on9姐，外國人真係無辜架喎，起碼人地都唔會太多怨言先可能，打緊同情牌，咁點解唔盡佢？？？

去機場打同情牌，點解唔打盡佢？？？

唔係打同情牌既，第一次去機場就塞佢老味啦

冷氣軍師唔好on9啦 你係現場試下坐係到 比班旅客一野撞入黎 成班手足就傷曬 岩岩企係到都有人試過隔硬衡入黎 6~7個人都攔佢唔住呀

跪你老母

跪你老母臭閪

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

將心比已，你係旅客都唔gur 啦

使唔使跪喺度幫啲旅客含埋

大家覆呢d po 記得開手仔icon 唔好幫推